**Проект виконували: Корчак Максим та Вріндаван Ісламов.**

***Розподілення завдань:***
---

**Корчак Максим**:
* ***Верстка шапки сайту з верхнім меню (включаючи меню, що випадає при малому розмірі екрану)***.
* ***Верстка секції - People Are Talking About Fork***.

**Вріндаван Ісламов**:
* ***Верстка блоку - Revolutionary Editor***.
* ***Верстка секції - Here is what you get***.
* ***Верстка секции Fork Subscription***.

Під час виконання даного проекту були викорастані наступні технології:npm,Gulp,Sass(Scss),Git,Методологія БЕМ,Javascript.

Проект на Gitlab pages https: <https://mkorchak1992.gitlab.io/forkio >
